是日午餐 餓撚請入。。。

仲未好返

吉妹唔好po屎 ok？

肥絲唔好

米粉都係屎

未呀仲屙緊，痴線架

好橙牙

想食吉妹啲屎XD

加條菜 加隻蛋啦
快啲好番！

清腸胃

美人愛我愛到連我啲屎都想食

肚屙唔食得菜

當然了
快啲好返喔

但仲未好返，開始絕望了

美人秒回

捕撚住個連登 同妳

key埋我

依個po 好多舊登人

唔好噉啦
我毒撚樣
但係我愛你

Love u may

May

我搭緊地鐵都忍唔住笑咗

你愛肥絲又改個噉嘅名